Switch 換 ps4

有冇人想用ps4換switch
屋企有兩部switch玩唔曬
有意tg me

倒貼都唔換

有得換我晨早換撚咗

兩部switch同我換一部ps4都唔換啦, switch咁廢

兩部switch 換 我一部ps4, ok?

5部switch都唔換啦

越吹越大

買兩部垃圾返屋企嫌錢多？

點解一面倒 switch同ps4二手價差好多咩

其實我作為pc撚爆咗人中之龍有少少想放咗部slim換switch玩 ...

狗都唔屌switch

我用兩部ps4 換你一部switch, 意密

我用我凱旋門個單位同你換SWITCH

不必太認真

狗也不屌